［總統辯論］CLS！美大選唔討論外交政策！

最後一場都唔講外交政策
我屌你老母啦
幫Biden幫到出晒面

美國總統唔講外交
依家選非洲內陸自閉國家總統？

跟本就係第一個辦論個議題

個committee話cancel呀
屌！等呢場等咗好耐

個committee都on9!
Trump會唔會聽話唔講外交
唔講Hunter
到時咪又好似第一場咁搶咪

侵侵都冇傳染性
cancel ?

照有debate
但唔講外交政策呀

侵咪又係照講

討論貪污同叛國問題

加第一修正案